奠月娥用緊拖字訣，繼續狙擊

深潛，用羅婉儀那招，但就唔辭職，諗住拖到無事，大家不了了之
要用方法逼佢現身，大家有無好方法？上去禮賓府搵佢對話是否方法？